「鮭魚之夢」大亂壽司郎！爭議舉動全都錄 同桌傻眼：你會搞死自己

壽司郎的「鮭魚之亂」隨著活動結束告一段落，但在全台各地的「鮭魚」群中，台中一名改名為「張鮭魚之夢」的中醫系男大生屢次因爭議事件登上媒體版面，今又有位YouTuber再爆料他在店內的爭議事件引發網路熱議。

YouTuber「陳岳揚 Reezy」日前跟上這波「鮭魚之亂」熱潮，他原本只是想朝聖一下看看現場狀況，想不到就在店門口遇到這位「張鮭魚之夢」先生，結果一問之下發現「張鮭魚之夢」原本揪6個人來吃壽司郎，結果被「放鳥」，「張鮭魚之夢」當場問陳岳揚要不要一起來吃，只收300塊錢，陳岳揚也一口答應，最後現場湊了6個不認識的人一起吃壽司。

眾人聊天過程中，「張鮭魚之夢」自爆他每個禮拜都會去遊樂場門口賣「黃牛票」，陳岳揚驚訝問他「那不是會被抓嗎？」，「張鮭魚之夢」不以為意的說「不會阿，注意一下就好」，他還透露自己已經有一棟房子，還強調是「套房」，讓同桌的人都感到相當驚訝。

之後讓陳岳揚更傻眼的行為出現，「張鮭魚之夢」開始一桌一桌問「要不要幫忙付錢，400元吃到飽」，陳岳揚和同桌的人覺得這行為不妥，紛紛勸他「不要再用了，你會搞死自己」，擔心他被店家列入黑名單。

陳岳揚在片尾說明，他原本以為「張鮭魚之夢」是被朋友放鳥才有多的位子吃壽司，想不到他是在網路上到處揪團收錢吃壽司當「黃牛鮭」，最後甚至在店內直接推銷收錢，覺得這行為有點誇張，甚至透露「張鮭魚之夢」已被壽司郎列入黑名單，不過這項說法並未受到壽司郎方面證實，陳岳揚也對這兩天辛苦的壽司郎員工表達感謝及敬意。

《蘋果新聞網》日前採訪到「張鮭魚之夢」，他原先自爆自己改了3次名字已經改不回來，但卻被戶政事務所人員打臉，證實他還有一次改名機會，後來還想坳記者請吃「屋馬」燒肉，針對同校學生在「Dcard」爆料他的「黑歷史」，包括買東西常用七天鑑賞期的機制，七天到期前去退貨，買了又退、買了又退；剛入學時，直屬學長請他吃飯，他點最貴的還當場說「難吃死了」；還有覺得大學迎新活動的午餐不好吃，夾高麗菜丟擲生活長，等等劣行，但都被「張鮭魚之夢」否認：「全部都是謊，他們希望我更有名！」。（即時新聞中心／綜合報導）

嘩屌如果係真呢條友都算世紀大仆街

台灣人分析鮭魚之亂

一定後現代社會引起.....

大種乞兒

賤種格

還有覺得大學迎新活動的午餐不好吃，夾高麗菜丟擲生活長

睇到佢打格仔個閪樣 同堆係壽司郎既行為 又唔覺得係其他人屈佢

講大話搏上報已經夠好笑
仲要玩鳩蘋果記者

搵錢專家

cheap 精

慳家同揾著數cheap精都係一線之差

呢啲先搵到錢

醒目仔
做得生意
第一步就係要放低自尊
當你放低自尊放得咁上下時
個自尊就會由谷底
彈到上一個你想像唔到嘅高度

想創業嘅朋友自己領悟下

第一次覺得頭盔條例係有必要存在, 如果係香港做, 個廣告最底會有一句1mm字寫住

"以上條款由xx公司保留最終決定權"

條大仆街最後請晒成間舖食飯, 樓都要賣埋都得

放得自尊就緊嘅
但唔可以做cheap自己

呢個名係偷小便宜既證明

貪小便宜既極致

痛快

D cheap精通常一路cheap到底，有著數必揾，同只會顧自己。
識一個就知佢哋行為模式

PR公司: 台狗不意外

玩鳩台灣蘋果
陣間狙擊佢就好笑

我比較在意條友咁吹得
搏出名都可以同記者話自己改唔到名
咁個套房都可能係吹比個youtuber聽
唔洗咁認真 冇人知佢邊句真邊句假
認真賺錢炒下股仲實際啦

台灣客家人？

傳媒就係要玩到人死先肯收手

如果係真嘅話就似足支那人行為

原來只係一條撚屌

直頭係支那賤種啦

咁後生就咁出名

你都唔知佢真名係咩

唔知點解見到佢個樣就諗起連登仔

cls

咁既樣真係有錢都食唔落

應該假的吧，
台仔大學欺凌文化都勁，
佢入學就咁玩唔比人打到仆街咩

咁撚有錢都要貪小便宜

人無恥則無敵
不過只可以活係自己世界

台灣最美麗的風景係人

我中意台灣都係咁話

包括買東西常用七天鑑賞期的機制，七天到期前去退貨，買了又退、買了又退

我去台灣知道呢樣嘢真係好神奇

書箱得
電子嘢好似都得

消耗品就唔得

台灣連登仔

大陸狗

台灣新生一代嘅德育真係令人擔憂

商店咁好人, 實會蝕錢

試過係博客來買書

本書出晒黃斑，都係無條件換or退

郵費佢俾

台灣真係好多呢啲好戲劇性的人

呢啲人通常好多朋友
唔知點解

英華泳手： Damn 洗唔洗咁惡 （2）

學下英華泳手輕鬆二百萬
使乜搞咁多嘢

醒乜鬼野目又係啲做埋無無謂謂仆街野以為自己有小聰明心態
佢只係差俾人爆個樣出黎, 就可以正式踏入仆得街生活
你睇下早排台灣田勝傑單野

放底自尊同乞人憎係兩回事黎

其實香港好多活動都會寫每人每日一次

咁啲支那人貪小便宜又係因為後現代社會

大種乞衣就大種乞衣啦

D台灣人係咪咁窮
要為食飯改名

佢係醒目仔 但壽司郎仲醒目 日日上頭條 講足一個禮拜

點解我唔係好睇得明

點解食壽司都可以有黃牛

真 諗出黎果個真係天才

如果係真嘅咁呢條友都幾勁，面皮厚到可以擋子彈

慳錢家族

成日覺得d死慳爛慳
食飯夾錢俾多幾蚊都同fd計住曬既人
再癲少少就會變成咁

改唔返 依家真名叫鮭魚之夢

認真抵佢買到樓 如果唔係靠父幹既話
要做到咁cheap冇乜邊個做得到
香港既話我淨係諗到柒婆

佢重有1次改名機會

相由心生

而家傳會告佢

誰大誰惡誰正確，一開波下左個馬威先

當你痴線到極端個時就冇人敢惹你

香港吉之島都有呢啲嘢，有啲師奶將盒壽司食淨一兩件攞返去退款話食到嗰度有問題

萬寧有人又會用八達通買嘢之後攞去退貨，就會退返現金從中賺取八達通自動增值嗰啲信用卡積分

跟住去到美國又會好多強國人濫用退貨機制，好似以下嗰單新聞就係冰山一角

正宗支那人格 貪小便宜玩串個party仲以為自己好撚醒

香港apple退機就係一個例子

有咩問題?
你自己唔定好規則
人地都係跟你個遊戲玩壽司郎自己on9

因為,香港人行慣江湖,知道人性本惡
所以,唔會對客人咁好

人無恥便無敵

仲有壽司郎要推個幾乎冇人能夠受惠嘅活動又夠唔夠乞衣?
搏免費推廣咪仲乞衣
又要扮闊佬又要驚蝕錢

人不要臉 天下無敵

自閉症？

唔知係個youtuber唔鋸定係我知嘅內容唔岩
以我所知係（活動期間定一日內）一間壽司郎免費一次
但上面講到條友可以幫全場埋單

然後就變左大王

d一刻咪叫「鮭魚之夢」
佢連身份証都開心share

個樣俾人爆咗出嚟好耐
新聞報道都做埋

憑實力賺錢, 壽司朗又吹佢唔脹

佢話成間鋪都係佢啲朋友 佢幫手埋單
理論上都係一次

你當陳同佳流嫁？

換個角度諗，佢上到頭條獨領風騷意味住呢個唔係台灣嘅常態

台灣壽司郎都有撚病 搞埋啲咁弱智既活動

上限6人

其實本來同音就有折，我諗壽司郎都冇諗到有咁多人為左免費餐而走去改名

壽司郎本月17日、18日推出「愛的迴鮭，尋人啟事」優惠，在台灣壽司郎粉絲專頁按讚，且名字裡有「ㄍㄨㄟ」「ㄩˊ」同音1字可享9折，若同音2字則可享5折，若名字為「鮭魚」者即可免費，該活動適用於中文姓名，其他語言姓名恕不得參加。

其實係咪應該出係WORID版？

冇品到咁 仲想學人做中醫行醫...
你以後唔洗撈啦

的確，7日退貨，身邊台灣人唔會濫用

林作都算醒目仔呀？
不過佢又真係鳩鳩下準備袋1球

你是不是想出名，放你到fb社群

田勝傑有哂相都無野喇

而家冇野, 但係冇野得幾耐?
一係佢有本事完全改頭換面封閉消息, 如果唔係一路都俾人記著一個南投草屯分局田裕璋警察兒子口交狂魔田勝傑, 一個就張鮭魚之夢

個老豆俾人起埋低但果下無野之後都好難會有野 分分鐘條撚樣覺得俾人叫口交狂魔好威添
呢個張鮭魚之夢就真係柒到搵窿捐

不知幾成功
上咗幾日新聞

環保同孤寒都係

其實我係串緊嗰篇洗地文宣

爭咩啫兩個都係

我覺得貪小便宜呢D小奸小惡姐
「大仆街」佢未有資格